[幸福屁股] 嚴選最好坐既巴士櫈

呢排少人坐車，巴士公司成日派新車行，坐黎黎去都係又頂頭又頂腳既車

諗翻以前d櫈就正

借以前既post圖一用
左邊係城巴櫈（九巴都有少數車用緊），叫做還好。
中間係後期直樓梯車用既，
右邊就係而家成日見個款車既櫈

再後期既有紅巴櫈個枕硬到

紅巴2.0直頭災難，好似坐緊個櫈架咁

d圖上網搵既，你地又鍾意邊款

後生仔表示企開
去上層坐就坐最後果張圖, 新得黎算好

點解d 櫈會退步

早兩年已經有post探討過嗰張閪櫈
乜嘢高度嘅人坐都唔啱位

有冇人知九巴啲櫈係乜嘢人體工學

新不如舊

呢款而家佢地改左個枕，變到尾2幅圖咁
但個頭撞落去係硬既

最舊嗰隻最好坐坐足2個鐘都冇問題
新嗰款不了

想坐返以前啲紅櫈
新櫈點改都硬係減啲

梗係熱狗車廂

Last 果張坐過1次，成張櫈好似皮包骨咁好難頂
好彩之後冇再見過係咪評價太差唔撚再買？

a車d 櫈係咪特別d

全香港有6架
佢地話係因為乘客對尾二個款有意見，所以換再薄d比大家

一dd
龍運有d係豪華櫈，有d係普通九巴仔
城巴A車9成係豪華櫈

3+2

我記得好舒服

呢個真心on9
坐得好mung
又痛又想嘔

谷大載客量
要幹你娘塞爆櫈

冇冷氣嘅九巴最好坐

請用不推文回覆 幫手推起其他重要post

坐熱狗

城巴機場快綫

絨櫈

除左城巴A車外全部都係垃圾
利申:183JJ普通巴士凳頂腳好撚辛苦

舊個款櫈背面有坑
可以劈大對脾頂住黎坐
唔洗怕掂到隔離位

鍾意細個坐嗰隻毛毛但不過好污糟
啲圖全部都係九巴, 一張新城中巴都冇

以前覺得3座位巴士喺地獄 覺得張凳好似特別細咁樣

中間好多人話唔好坐
但我覺得承托得啱啱好

右邊高載版就極唔舒服 行距又唔夠

以前細個坐嗰啲冇冷氣巴士 上面嗰層有兩款櫈 一邊長一邊短
兩邊都唔好坐

新巴舊車

一定係呢個
chok到點都好都訓得著

機場巴士好似飛機座椅嗰種 可以調較前後
而且仲有腳踏真心好坐

熱狗
好掛住夏天辣屎忽

我嗰頭有a車返屋企 通常如果10分鐘內我都會等a車 俾貴幾蚊 3重享受

城巴a車櫈世界第一

有冇啲00後見都未見過

而家嘅巴士櫈越整越薄，應該係想增加載客量嘅同時，
又唔想超過運輸署規定嘅最高軸重。
所以巴士櫈就向輕量化方向發展。

反而唔鍾意第一張圖嘅凳
坐到個人好低

最好坐唔知啦，但最難坐應該係呢款

你睇個阿伯坐到頂唔順要跪喺張櫈就知啦

無頭枕同前後位傾計一流

呢個阿伯講粗口冇禮貌

以前讀小學秋冬天坐好爽
開到個窗最大d風發發聲咁打埋黎
但夏天坐到流曬汗

我記得呢架車喺上咗車之後 零零舍舍有個位係孤立咗好明顯係俾毒撚坐

幾舒服 幾鍾意凹咗落去嗰種感覺 但係如果唔好彩得返最後排就仆街 又高又硬

而家d九巴櫈仲夾撚過賽車桶椅

最簡單反而最舒服，仲有三人位。

經過城門河

舊新巴腰位凸出黎果款凳
坐直既話好舒服
兩邊夾住條腰

諗返起都係回憶黎
某啲時間上熱狗嗰陣波牛臭汗味唔講得笑
同埋啲櫈成撚日有啲打火機印 而家絕少見到

同埋個高矮啱訓啲
小弟得17x訓新櫈訓得好唔穩

上層3+2根本就係2+2
3果邊好難坐3個人，出入都唔方便

依隻好多坐到冇曬彈性
一坐落去係舊鐵黎

唔好講00後
我80後住大西北
中五前除左拜年都唔會離開住個區
熱狗應該搭過10次都冇

點會未見過以前成日坐

唔好睇 #51 ，因為想…

米九表示邊隻都唔撚好坐

咁ching你個例子又極端左啲喎

巴士仔櫈最垃圾

好撚臭

巴士最好坐嗰張櫈

就係司機坐嗰張櫈

此post已完

一蚊雞保鑣真人版？

呢款真係坐到屎忽痛

依家新車好硬

巴士愛好者術語：「快餐櫈」，紅巴 2.0 座椅嘅「祖先」

住大西北既唔係應該都係咁？
以前巴士又慢又未有西鐵
出荃灣都成個鐘
同老豆老母都係出市中心玩唔會去得遠

好鍾意一嘢拍落去
塵土飛揚

要高速坐落去 先感受到...

新款係唔好坐，但起碼唔洗比人頂

呢個堅舒服 點都訓得着
但d位太窄

巴膠咁都好討論

最憎有隻毛毛質地既椅
成日覺得好鬼污糟

城巴A車果隻

新巴有款車車身短D，櫈與櫈之間距離好闊，高人好舒服

仲有無人記得3+2

屌你啲閪櫈坐到頸都斷，不過因為太唔好瞓啲女女成日瞓到郁黎郁去hi身hi勢

矮撚坐先會頂到個頭

仲要搞到上層冇扶手
好驚一個轉彎坐斷人哋隻腳

3ASV F桄同amn34.35

哇 係回憶呀 好撚懷念

廢老最鐘意打橫訓曬三人位

依隻巴士冷氣又夠
又夠暗 訓教好撚正

屁股唔重要
耳仔重要少少
堅決反對MMC

城巴A車d櫈最好坐

仲好掛住係司機位隔離零零舍舍有三個位嗰款 真係兒童回憶黎

個款都好靚

中巴冷氣最好座

個隻黑白色 好有香港味
好似舊時港產片

以前個頭成日撞鐵通，一撞成車望住晒

不過我細個見到金色巴士係開心d依家無左呢款先黎懷念

舊版新淨嘅係好坐
但有啲海綿凹晒
直接坐落個框度冇分別
最好坐係城巴A車
貴成個開但都肯撘 E車真好難頂

有無人記得
以前有線《一粒鐘真人蘇》
訪問過對夫婦
住喺巴士上面？
想知佢哋最後點

中巴木板椅最好坐

俗稱按摩椅
我都最鍾意呢張

後排d櫈坐個塊野成日一上車就見到已經比人拆左出黎
以前同班friend坐前後開大個窗鳩叫
諗返起都爽

點解冇人理中巴時期、新巴營運初期巴士座椅？

一定係中巴三座位
細個同阿爸阿媽一齊坐 我坐中間

九巴呢款玫瑰色櫈幾好坐

放學搭
3人位坐2個人
2人位坐1個人
極少見3個人一齊逼

M巾凳

其實我覺得應該要某啲路線keep返呢種車，啲凳好有feel啊。同埋有陣時有啲所謂嘅冷氣巴完全係冇開冷氣咁，仲焗過熱狗

拉

我老豆同我講佢細個喺巴士站等車嗰時俾樓上啲老坑放飛劍射中頭頂

識貨

中間嘅都ok
右邊真係唔好玩啦
重要係mmc啪啪啪

完全唔明點解要整舊野頂住個頭

宜家真係無咗消息

以前舊白巴
有頭帎嗰款最好訓
2+3嗰d就窄到西
仲有款白巴櫈但好撚少見
個櫈好撚奇怪又係好唔好坐

最好係A車
最差係九巴，張櫈硬到木板咁

有靚女坐隔離就得

舊嗰隻坐耐咗會變得太林，坐落去好似凹落去咁

嘩屌巴士櫈都縮咗水

每日返工放工坐拉後個pan瞓到死豬咁

依張好野黎
之前聽過係意大利野，一張要2000幾3000蚊

E架得前面落真係最on9

對於3+2嘅印象係好撚凍細個成日坐

輕啲慳油

加少少氣窗已經好好多

英國巴士都係咁，仲要係同一款車殼

以前行新清水灣道坐頭位吹風好正

最舒服嘅係龍運巴士同城巴嘅機場車

呢隻幾好坐，1+2

陸續有嚟

依隻最好坐
新嗰款人體工學凳真係好唔舒服
我女朋友直頭話頭枕位會頂到條馬尾

屌坐呢隻入西貢幾撚正
搖得黎又定
好易訓著

新巴啲櫈最好訓

呢個唔得 頂撚住隻腳 坐到頸都痛

利申：180

呢款夏天著短褲濕晒真係唔想坐
啲毛毛都唔知收埋幾多霉菌

新果d坐撚到寒背

但佢本身係軟淋淋坐得舒服嘛

其他嗰啲成日坐到腰痛

我讀幼稚園果陣時坐過。。。

巴打識貨

以前日日搭呢款91m返科大 好懷念

依隻真係最好坐…又厚又霖

依隻咪就係英國第一巴士果隻…
但香港濕度太高好易有細菌

A12下層個啲直頭係向前傾斜好撚辛苦

有人同我講過之所以咁設計
係想剎車/撞車時唔會用頸受力先

坐到背脊同條頸好攰

九巴嘅櫈一定係最垃圾

論最好坐
紅車
抽油煙機
豬車V凳
facelift V凳
facelift L凳
蛋硬L凳
紅巴2.0

火機印真係好懷念

agger 緊緊地承托住兩片肺葉

識升高升低 彈下彈下咁

皮黎架喎

張櫈窄撚到隻閪咁

呢隻真係最好坐

可惜而家愈黎愈少

九巴隻閪凳我坐長途車坐到腰痛
個頭點放都唔舒服

坐親呢款巴士硬係覺得特別污糟側邊成日sip紙巾

雖然側邊好污糟
仲會跌啲海棉出嚟
但真心又冧，個角度又啱啱好
衰在個頭枕太低囉

櫈都可以忍受，巴士著藍燈先難頂

西貢赤柱坐熱狗真係一撚流

影女

其實新果隻19座小巴d櫈好舒服

直撚到，都唔知點坐

無撚得輸

簡單d諗，d櫈輕d，架巴士用少d油都慳唔少錢
唔舒服？港豬一樣照座去返工冇人出聲

張櫈咁係特登架 等煞車嗰陣先唔拗斷條頸

但可以一邊坐三個人
細個好鐘意坐

城巴A車一定係屌打

呢隻車計九巴既話覺得最好坐 但係好似退曬役？
龍運A車都係好坐

咁耐都冇人講

E d 太窄喇

其實係呢隻車闊d定點做到32
而家又得返22

我反而鍾意新既多啲

張櫈有咁窄得咁窄...

好似架巴士係行唔到既

好撚鐘意坐快餐椅

記得以前細個拜完山就會坐

以前唔知以為係啲飛仔整埋哂啲骷勞骨頭印，之後發現原來係搵火機辣出黎既印（仲要係滾輪打火機先做到）

3+2另外會攝你啲頭髮落去，搭車釣魚既話好易扯到痛，唔知多唔多人係咁

前後位闊所以預客唔洗撐大對腳，坐位可以相對窄
而家前後極窄,所以好難做到32

係 但係下層嘅位會直d 坐到背脊痛
上層無咁直

城巴既機場巴 新櫈最好坐

真係無得輸 好似坐梳化咁

講起on9櫈又想屌多獲佢老母
上層無撚晒啲扶手柱以前可以好似猩猩咁fing住落，依家每下都冒住插到人個頭嘅風險去捉實個柄
個圈細撚過設計個條友嘅老母個閪窿

公仔紅櫈次次坐都腰痛 背痛

Agger 唔中意坐鐵

坐呢隻有陰影
試過2個肥佬夾住 肉貼肉

真 個種真係坐2粒鐘都無問題

司機位後面?
好似唔係部部都有

最正係下層左右對住坐
呢種設計先好
而家個啲 4人位成日腳撞腳

最好坐都係呢張

你有壓力我有壓力
未解決

依張嘅坐感直程好似坐緊喺梳化咁

當然冇

成日見到火機印

咪係囉 呢張太厚搞到好頂腳

深夜肚餓了

V凳點都完勝L凳
最愛綠蛋
翻新換左紅巴皮嘅V凳反而一般

呢批車門口打橫坐好正 無哂好唔開心

有得差電嗰隻新款巴好坐喎 成日訓到落車
最舊個隻啲位太窄 隻腳都冇位擺 啲又硬坐到條腰好攰

依架咩黎

關咩事
係個枕硬到個人貼服唔到張櫈
你屋企將梳化/電腦椅唔會咁設計掛

點會冇見過 依家見翻好撚掛住啊

好掛住以前啲櫈
個啲好訓到次次訓到傻撚症到總站要人拍醒先醒到
依家個啲屌你老母郁啲就醒又訓得唔舒服
搭一次長途車攰過閪咁

鐵甲威龍批L凳最好坐 又闊又挺

第一代金巴之中最垃圾個款

純粹3+2款凳窄啲
呢張圖最後排凳個size就係闊凳
即係2+2個size

好掛住呢款

好想知邊個on9 設計

好掛住以前左右對坐 可以望到司機個個位

新個d坐到屎忽痛

其實好正常 呢個先係新市鎮原意 只不過通過交通不便黎另類達成左

以前細個成日都見張櫈有個唔知咩嘢印 似係「辣」落去哥隻

水晶巴士

新款小巴嗰隻計唔計？

港島朋友記唔記得城巴單層 Man 車車頭張一人座位

想知點解個個位都有個印

小學好似試過有同學喺上層叫囂又伸手出去搞到要見訓導

以前城巴毛墊皮的凳好多小學雞走去拍到周圍都係塵

唔係太記得
但我嗰陣細個唔鍾意坐好似因為好易飛出去 轉彎嗰陣好「sin」咁 加上張櫈好似唔係好闊

落車個道門左面個塊玻璃?

夏天坐呢種凳辣蘿友
仲有坐車頭打開窗衝上荔景公路啲風吹到臉形都扭曲
仲有落雨之後的話好大陣草腥味

而隻得2部 係而張櫈
AMN34,35

3ASV AMN

其實幾舒服 係厹保養得差

機場巴士

臭撚到仆街依d皮 椅

都唔係㗎
最新嗰批張櫈冇咁林，感覺冇舊櫈咁舒服

106個張永遠最舒服

熱狗、利蘭、丹尼士嗰幾款櫈最正最好坐

係真 好似早幾年都仲有

遺體工學

新巴呢隻最好坐

終於有人講。搭親狗巴見親新車黎都屌......辛撚苦到想死, 新車最多係得上層右邊樓梯前果1兩排比較接受到。痴撚線, 啲凳又薄排位又迫, 坐出面既話入面有人要出縮埋一舊都貼到我實一實, 舊車凳直唔會有呢個問題。
相反， 新巴冇/未遇過呢啲問題。

吹住風不知幾正

屌你老母又成堆巴膠騎劫打飛機 好撚腥呀

梳化嚟

嘩，當年中國染廠，真係令人懷念

180 點會頂腳
係你坐唔直先會180 頂腳

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

瞓醒都未到

個座位幾靚幾舒服都無用
依家啲巴士完全無legroom可言
正常坐姿一定頂到前面

龍運A車E車成日撈亂嚟用
E車坐靚櫈，A車坐cheap櫈

我最鍾意離張，佢個頭枕啱我，唔係un住，好好訓，我叫佢安眠椅

引曬啲巴膠毒撚出黎

睇字都扯咗

啲塵多撚到

無一張好，全部都係凹背個背無承托坐得唔舒服CLS!

坐呢啲要包埋四眼關七避曱甴

雖然好想戒狗鐵
但坐巴士真係好焗
坐多過半個鐵會暈

唔講唔記得

巴士仔果隻簡直係玩緊班肥佬

好懷念3+2

呢個真係世界第一

舊款個形最好，不過拉

我身高177，挨落以前個頭枕又覺得高度啱啱好幾舒服
而家改薄左，一挨就撼落後面舊硬膠先on9

對九巴黎講，美觀（形象）>>> 實用性

最鐘意冇枕個隻

唔知點解成日都好臭

最舒服一定係呢架三菱巴士，又厚又彈車避震又軟綿綿

呢款凳個頭枕有同無都無分別嘅
都唔會挨到落去
一定撼落舊黑色扶手膠
張凳又薄過普通2+2凳
不了

英國巴士得風機

細細個生得冇咁高覺得幾好坐，頭枕高度啱啱好
之後高咗就覺得爭咁啲

真係好撚多巴膠

屌 早幾日搭架紅色車
啲櫈應該係2.0
得一個位 係上層車頭右邊靠窗嗰個
走廊位嗰個乘客行左出黎俾我入去
我手掙壓住走廊位張櫈個頭枕諗住借力入去
點個個頭枕頂有啲介手既野
我一借力嗰下佢介爆左我手掙本身埋結左焦前一晚甩左焦嗰個位
0秒噴血痛撚到我依家仲痛緊

個撚個唔識用不推文？ 琴日天水圍有手足死咗呀

(突發）琴晚有又有手足出事冇人講？

超舒服 坐上去冇耐即刻訓著

d枕真係好on9

同香港一樣

一上車勁大陣皮味

依隻勁大塵，會變色咁滯

白板最好坐

龍運a車
有時坐e34a定b都遇到而隻車
一上車就訓到死左

邊張最好坐我真係唔知，但我有生之年坐得最唔舒服一定係呢款
Dup曬頭鞠曬躬係咩玩法

呢張最屈機 唯一一張舒服到會訓到過曬站都唔識醒

落斜入美孚陣麥當勞味

畫得好好，個頭係最on9

個人覺得城巴最新車>龍運一體式>玫瑰色>其他垃圾

最好坐一定係城巴車隊編號81XX嗰批
新車嘅話，最新嗰批88XX城巴改良咗個櫈皮，幾乎一樣咁好坐

論瞓嘅話，其實我覺得金身老狗「而家成日見個款車既櫈」包實個人幾好瞓

所有紅巴同我食屎

最正，冇頭枕先好

但舊款櫈太矮隻腳要曲起坐

哩個好野黎，訓覺一流
不過元祖先係最好坐

我始終覺得 03年第一代 直梯 ENVIRO 500 (ATE)最好坐 舒服！

而最唔舒服係委櫈 好似d腰長既人 係i 唔到個頭！

3ASV ATR 最垃圾

D凳真係不斷退步

3ASV 超級奧林比安 d櫈真心委

夜晚人少可以打橫訓係三人位

村巴大把3+2有得你坐

但唔係二樓

有款舊九巴前面同後面既位係打橫一排

仲有最唔鐘意坐車輪對上個位，要拱起隻腳先坐到

全部都唔好坐
挨又唔係唔挨又唔係

魚拉突

中間擺袋

應該要好似大陸啲巴士咁 用膠櫈

放心，唔會再有新車用呢隻櫈

無錯 變咗限量版

Btw. 仲衰過以前張快餐椅

我而家先知係火機印會唔會太廢

咁你細個以為咩黎

以為啲人太大力坐落個拉鏈頭度
un到個印出嚟

熱狗櫈坐完會有汗印

終於有人講

咁耐都無人講呢隻

最新個隻新巴好似坐到成日俾後面用腳頂撚住咁

新巴城巴＞＞＞＞＞＞＞＞而家九巴

高佬表示以前啲櫈全部個頭挨唔到落去
最新九巴果啲高啲舒服好多

個頭係Dup到痛 仲要腰位又窄 坐到頭痛腰痛

點解有啲灰色有啲粉紅色？

300投入服務當天提供予乘客免費乘車，早上繁忙時間乘客約1,500人次，平均車程為33分鐘，最快的一程為26分鐘，較運輸署估計的25分鐘慢[2]。九巴當天更在水渠道始創中心地盤外舉行盛大啟航儀式，邀得紅透半邊天的葉子楣[3]到場剪綵，吸引過百名市民冒雨圍觀。為歡迎葉子楣到場，九巴預先於AL39車廂配備一張粉紅色座椅（當時九巴空調巴士座椅皮面一律為灰色），讓她安坐巴士接受傳媒訪問，可惜被拍到走光照，翌日在各大報章廣泛報道。據悉九巴自此訂購的空調巴士均安裝更多粉紅色座椅，就是避免女乘客引起尷尬。[4]

按摩椅
依家反而得返隔離公司城巴非專利部先有

Dennis車最好坐嘅年代

其實以前高登都講咗好多年
個頭枕唔係用黎比係枕住個頭黎瞓
係撞車個時用黎承受往後嘅衝擊力
等你少一個斷頸骨嘅機會
加上呢加乜撚都講環保,張凳自然都要環保埋
用少好多料,做簿啲張凳輕身啲燃油又用少啲
舒唔舒服嘅問題已經排係安全同環保之後啦

First紋座椅＋淺藍扶手＋紫色地板同窗框
新巴特色

兒登大部份人中巴結束專營權時仲未出世Btw中巴末代冷馬隻trendtex椅好有梳化feel

城記呢隻絨毛櫈都唔知隔幾耐先吸塵
一掌拍落張櫈啲塵勁到好似沙塵暴咁撚樣
坐完落車無耐隻腳同屎忽都痕

呢款上層後排有一個位特別厚墊

but 佢啲木板背熱狗真係不了

呢款椅要配埋銀豪先好坐

Btw原裝版其實係咁樣

舊款個隻 睇你好唔好彩 好多都壞 下面有鐵架對住

仲好坐過飛機嗰張

隊*

新巴嗰啲

硬係覺得condor嗰啲trend tex無咁好坐

最後張圖椅背淺藍殼：
係因為椅背後面個膠殼好易爛
後期加左個金屬框
後一排既人legroom 細左

機場巴士 最舒服 有時仲有黑絲望

熱狗啲櫈好正

舊屎中學果陣地鐵未通將軍澳, 就算日日都係go to school by bus都好, 過咗廿年啲熱狗凳係咩feel都唔撚記得哂。
唔記得啲feel, 唔講又話未出世。啲野記得細仔啲, 又話巴膠, 真係幾撚難服侍

我反而一坐a車會暈車浪

A車真係正好多

咁多年都設計唔到一張又安全、又舒服、又輕身嘅櫈會唔會太廢

錢既問題姐, 落足料用到embody果類設計一定可以做到晒d要求

以前 普通巴 冷氣巴唔同價

全部都臭架

90後都未見過

呢d部巴士一停就狂震，dedee 聲

Lazzerini GTS 3700先舒服

龍運啲靚櫈對比城巴都係垃圾

多數都係坐九巴同城巴
下我覺得九巴果D好坐好多
城巴果D先叫硬

黨鐵巴士冇頭枕嘅撞車咪好危險

Hi mon post staff

櫈後膠版太薄
做出按背功能

當年紅柱嗰兩架VMAN

新機場開時嘅城蚊

你幾多年冇搭 換晒新車了

夜晚搭仲正

正過坐小巴

以前D巴士款款都好有性格

好過而家部部一樣

鬼佬size
我坐個枕係晾頸

記得以前有人話過拍到小強出黎
城記玩左咁多年先轉用膠比著今時今日應該冇可能

以前我都好怕坐呢款櫈

舊巴士款款車頭有樣，架架獨當一面。而家無樣，千人一面

Falcon好好坐。

好掛住呢隻巴士

細個好少過海仲好記得第一次搭中巴啲櫈係冇背墊得木板

有冇人記得依隻硬到打得死人嘅頭枕

試吓挨個頭埋玻璃，震到耳膜痕

頭枕唔夠高，訓覺會好辛苦

天水圍鬧鐘

屁股即刻有反應

城巴的最好

坐過a車 有一隻係成張梳化咁軟林林好正

巴士咁撚臭都有人搭

應該得屯門撚坐過？

主要屯門，試過行元朗同天水圍線

港島一早冇晒所以大個少少就特登過海坐 仲好記得坐上層車頭喺公路嗰種迎面大風

呢款係最垃圾，一開始啱啱有紅巴嘅時候就係呢隻，坐落去好似逼你低頭咁

依家有啲香港島返大西北嘅邨巴都係咁，零距離身貼身

我單位數年齡果時試過有次係搭熱狗過舊機隧定紅隧聽到浪拍岸聲。係我幻聽定點？

3700 vs 6700

開船啦

通常一個月先搭一兩次，冇為意

第二個隻最正

梳化咁 仲可以極速飛公路

俱往矣
仲有迂迴赤柱小路上唔閂好窗嘅話提防樹枝插入黎

正到唔想落車

預你個個米八咁高仲要仲要申直腰骨就岩岩好浪住條頸

問題在於兩樣
1. 而家上層可用空間細左但各巴士公司堅持要好似以前咁塞得返咁多人
2. 九巴唔想要城巴新巴用緊果隻櫈

城巴新巴用緊果隻似以前九巴粉紅色果種但薄D，坐感正常好多
變左選擇好有限

百一傳說

嶼巴嘅 2+2 歐五 MAN 旅遊巴
城巴 A 車都比唔上佢張 FAINSA GALA

呢張好撚唔舒服，完全唔貼背，個頭又冇得挨

以前讀u果陣成日坐，喺司機位後面，1+1咁排